臨死食一餐 想食乜？

女

平時唔敢食嘅嘢

屋企一餐簡簡單單就ok

m記

白切雞
最鐘意食

黑橄欖

屎？

要臨死果刻先食到女都幾……唉

鈾原素

一噸可卡因,死得無咁痛苦

自己

你真係以為食咁多會冇痛苦？

長生不老

唔知,未食過

海膽 帶子 生蠔

嫲嫲蒸既肉餅
爺爺煎既魚
媽媽煲既湯
爸爸炒既蟹
婆婆包既粽
妹妹批既蘋果
老婆猜既芒果糯米糍